改變你覺得cosplayer都係咸濕嘅圖

可唔可以換過條女

成功改變我對cosplay既印象由咸濕-＞極咸濕

全部都係G

改變失敗
下次繼續

點解我見到嘅cos係依啲...我望左好耐佢係咪偽娘同埋佢cos緊啲咩亦因為咁我對cosplay有其他觀感(ps 唔熟Cos)
Btw我幾鐘意你地po個啲